巴塞又創造奇蹟

4-1都比隊意甲踢出局